男朋友唔鍾意我咁痴身，可以點

最近佢成日都唔主動錫我，抱我。。。。。

好唔開心。。。。。次次都要提先錫。。。。

分手

試下突然係佢面前全裸

分手未

我地個樣似你男朋友
屌你個閪

唔分 我仲好愛佢 但我覺得我係佢負累。。。

咁無人開po卜 咩都1唔關自己事嘅話仲要論壇把撚

我唔想分點解?

最近仲話因為疫情唔想同我出街，話慳口罩

其實佢係咪對我無感覺啦。。。定真係覺得我係負累唔想要我

我知我無用。。。

咩都做唔好。。。

連應承咗話同我打機但結果就訓覺。。。。然後再同朋友打機。。。。。。

好啦。。。我其實唔係咁重要啦。。。雖然口講話重要。。。。。。。。。我覺得自己真係好渣。。。好無用。。。

因為你咳左五個星期 驚左你

無啊。。。可能我太痴身啦

咁又係。。無人會願意揹包伏啦 哈哈哈。。。。。。。。。

試下互含

我有含佢啦 但佢好小舔我

一齊左幾耐？

搵d新野玩，提升新鮮感

咁你咪唔好痴佢囉，自己搵d野搞
你又唔做運動，又唔學下新野睇下書果d，日日等佢搵，遲早唔想要你，同你一齊都冇新火花既